依家5點35

有冇人仲未瞓

嗯

？

又一日

起身番工

大把啦

我都諗緊有冇人依家起身
5點起身嘅生活係點

我都係開個post啫

Nothing, just another day

搵我？

Why not sleep

其實幾舒服 條街又靜空氣又清新
諗起返早有得收早就好爽

你個名

係呀
不過我唔係女
Dont ff

唔係男 就係女架啦
唔通你係第三項？

Was working in a highly depressed industry
So discipline is not in my options

收幾點

唔係第三項

我呢到都未到11月11號

啱啱訓醒

係Uk?

Hi

hi
我響大陸
尋晚太攰勁，又無嘢做所以早訓
平時都4點先訓

Haha
冇expect咁深入嘅對話

有幾深
你求其鳩up應就得

我本來訓半張床，點知我表弟俾佢老豆趕咗出廳，讓咗張床比我

冇乜所謂
我都唔介意
反正冇人知我呢個ac
基本上我講乜都得

平時4點瞓
咁身體係咪好差？

有做運動嘅
不過係身體裡面差雖
易病
我都夜訓咗好多年
就算第日要返工都兩三點先訓
日頭長年都好眼訓

唔知點解前晚都係頂到6點
今日7點都好醒

你日頭使唔使返工

依家失緊業

幾歲呀你

收三

20中

好正

仲後生

訓咗了？

冇啦

可能捱多一個鐘

你尋日訓嘅鐘數係幾點呀咁？
仲未眼訓咁勁

早收工啲時間好用好多

應該3點瞓過

要日日都5點起
我未必得

咁都好啲
補一補
有無覺得長期夜訓或唔定時，個樣老過同年紀果啲